(有圖) 港大「碌鳩拍頭」事件， Fing J主角加一同黨

起左 JJ 佬 （CKM）底

其中一個負責禁住受害者既同黨
第一排右二

推，送佢一程

唔好推啦

同黨？

推到佢仆街冚家產

一堆gay佬

唔係歧視
但gay民癲起上黎真係好恐怖

gay佬

死基佬

ok喎，我含

全世界都睇過佢條J，唔去拍av真係嘥晒

有其他資料未

推

厚唇type 見一獲打一獲

快點fing鳩我

Pish

鞭完青年

好柒

gayyyy
做佢條女好慘 俾人用鳩拍頭

冇大圖既？

Onl9

King u喎

真係唔好推

同黨more

唔好推ok

留名

恰鳩人都算啦
用鳩恰人都有既

push

唔好再推呀 放過佢啦

推爆佢

咪推啦

當頭棒喝

抄向西

唔好...推呀

放過事主 唔好推

快啲起曬佢地

我而家係都要鳩恰你呀 吹呀

堆

咪推啦，大好前途冇哂啦

唔好推啦
唔想佢地畢唔到業

好細

推去香討比班阿叔阿伯討論下先

收到

唔推囉

睇落都覺得似痴線佬

想知聽聞有人報咗警 ?

依幾條友心術不正

大家唔好推啦

最憎呢類， 入冊比人插菊啦

推撚死班仆街

咁撚細就米柒拎出黎獻世 正昂鳩仔
個樣成撚撚咁 不如下次用頭撞

開除學藉啦

拉佢坐監啦

其實未扯有呢個尺寸
都有d料到
應該算above mean

咁就一世

戇鳩仔有樣睇

好撚醜樣

新聞唔係出左話重案接手咩

btw 得幾張相無其他資料架啦??

快點鞭打我

咁學校又話查過唔涉及欺凌 ?
唔涉及欺凌又會有人報警 ?
係咪要屌埋香港大學先啱呢 ?

點睇都扯左一半啦

推呀推

香港大學學生會李國賢堂學生會幹事會
即係宿舍自己查自己,
幹事會班人攬自己友,
諗住一句[不涉及欺凌],
就當冇左件事

Push

再推人地前途盡毀 大家唔好再推啦

推到佢仆街為止 呢d撚樣欺壓他人不特止 仲成日濫用'傳統''文化'等字 必須仆街

屌你老母咪撚推啦....

你唔可以排除當事人好enjoy

成班基佬

推到佢玩撚完

不要再推了

推撚到佢地仆街啦
屌你老母 睇完隔離post
覺得呢d hall老屎忽文化完全凌駕法治之上喎宜家
今次Fing j 下次容乜易老強都冇事
殺一儆百都要啦下話

Quit u 之後點算
別推了

推到佢仆街

博盡無悔

放過佢地啦

個樣咁撚毒嘅

冇佢FB 冇佢IG 冇佢電話
得圖有咩用?

柒到呢

唔好再推啦..

留名

樣衰

推佢老母臭閪

真實屌打

輕輕一推佢入av

作為香港最(鳩)學府，畢業的人往往都出類拔萃，大多作為政府高層和尊貴的議員。
從政府高層和議員的素質就知道呢間大學有幾(鳩)。
以下是模擬各政府(鳩)官對此事的回應
1. 冇證據顯示係欺凌
2. 大家都有鳩，不如好來好去
3. 我都唔知點解look鳩會在佢塊面到
4. 你地冇做錯
5. look鳩根本冇在塊面到，只係look鳩伸延碰到塊面
6. Look 鳩拍頭就欺凌，咁用手拍頭又算唔算，我老豆由细拍我個頭，拍到我而家做埋大律師，咁唔通我告我老豆由细欺凌我到大。
7. 根本就係佢個頭撞我look鳩，其他人按住佢只係想阻止佢用頭撞我look鳩，不管你信不信，反正我信了。

歡迎大家補充

成件事就係成班frd係到玩
如果比人fing個個覺得有問題 一早出左聲 報左警

你地班網上判官唔知頭唔知路就post段片出嚟批鬥佢哋
以起佢哋底為樂
自以為彰顯正義
但其實根本無人要你地幫

我當你係為咗幫所謂既受害者
你係唔係應該私底下send email同學校講 同報警
你係咪應該遮住受害者個樣

"受害者"有冇向你地公開求救呀
你咁樣公開段片 只係為佢帶來更大困擾

一句講晒
睇人仆街最開心 唔撚好再扮正義啦

今日又有報導
中學發生同類事件

推佢老母臭化閪

有冇諗過當事人感受

警長揑女同袍面頰耳珠 3項普通襲擊罪成 官指舉動非男女同事間可接受的「嬉戲」行為

大學生 成班廢青不學無術

利申對面海學校

對住男仔點樣可以扯到一半掑

左fing右fing 推一推

博盡無悔
而家真係博到盡

咪撚推啦屌

推呀推 推呀推 推到全城都知

港大

李國賢堂龍舟隊

推...拉曬佢地入去比人JJ拍頭

咁撚細隻都恰到人。。

總係有你啲垃圾 唔撚識諗野 定係你係黎幫班垃圾護航
受害果個會岀到聲 夠膽岀聲？ 岀左聲佢受嘅侮辱咪更大啦
同學校講？ 學校為左名聲 只會輕輕帶過 最後所有又會轉嫁到受害人身上。
唔好再話條友有冇求救 究竟有冇享受
我靜係知果班人只係為左滿足自己一時快感就將快樂建築在別人的身上

又毒又柒又細粒

鳩拍頭

原來你地平時玩開呢D

PUSH

咁好玩

AL年代個陣
Kong U d hall 玩得咁癲

呢條柒頭都恰人

話咩事主要俾人撳住啫係不情願 我真係想知唔通強姦俾人姦嗰個唔會掙扎唔會叫唔好咩？

你講得岩, 所以留番比法官做判斷

唔好再推啦

不推不是人

紅字為笑點

留番同法官講

On9仔有樣睇

Fing jer 佬 del 左fb la
識佢真人 估唔到

大家可唔可以再推大力d

個banner好夾

SEVEN paradise

唔好再推啦 重案接左手啦

留名

唔好推

其實一句講野 係要玩鳩果班友

曬

唔好推啦，比次機會佢啦。

咪推啊屌

Ok

推到條友下半世冇工開

推介個fing J主角去同gay佬聯誼下啦

推，一大喎

jj 佬係咪阿仙奴fans? 想向韋拉致敬？

恰鳩變左鳩恰

吊 無人想知

我識佢架，求下你地唔好推

總之段片流得出去就預咗會玩大佢 錯定啱亦都唔喺由我地做判決

okok

你地唔好推啦

P

輕輕一推

你地班衰人成日推post

lm

係弱智嘅先分唔到欺凌定享受，成條片一睇就知成班人撳住受害者黎玩啦

成班網絡判官覺得係欺凌就係欺凌
就算個法官查完 甚至個所謂受害者出黎澄清
都係瞞唔過班網絡判官

你話佢玩得癲 唔應該玩到咁變態咁冇問題
但硬係要話人欺凌就真係硬頸到

原來有正常男仔鐘意俾人用條撚拍頭覺得好好玩

長知識了

讀屎片

唔好推，ok?

推，等全港都認得佢，第時見工個顧主可以叫佢show off下佢嘅長處

Gay

除晒褲拎條J出黎叫玩？
我信架，麻煩當事人澄清下就OK

SKY LEE班人話要盡快淡化事件喎
屌你啦，搞到咁你地仲諗緊下年有冇人住你個hall
冇人住係因果報應
我臨番澳洲前一定幫你地賣廣告
街招宣傳

繼續推

你地講咩

幫推

推到上月球
我咁大個仔都未聽過拎條撚出黎係同人玩

鳩拍頭
成班都起哂佢啦
邊有受唔受害者 耶穌咩

咁HAPPY CORNER 摷J果D咩黎
唔同既係玩人碌撚姐
比人綁住撞埋柱又係"自願"? 冇反抗過?

拎條鳩出黎玩都講得出

dont push la ching

最少都要有個全名先可以幫手令佢遺臭萬年

講得啱
覺得成年人唔應該玩到咁變態，呢個諗法係ok
不過如果連所謂嘅受害人都澄清佢地只係私底下玩嘅話 而繼續質疑佢係咪被欺𠗕 唔去接受只係玩嘅可能性就硬頸左d
我覺得根本就唔應該再針對佢地
每個人鐘意嘅嘢都唔同 唔排除佢享受比J打面
就好似連登成日有d M男招女主都SM咁 唔同我地要起曬佢地底 點解唔可以尊重有呢d心態嘅人
對某d人黎講可能好變態 但佢地係冇犯法（如果自願參與嘅話）
所有當事人都係學生 係咪一定要玩鳩死佢地先安樂
講到底香港人就係鐘意睇人折墜 食住花生指手劃腳睇人死

路過推

大學生住hall玩鳩竟然同仔玩唔係同女玩
抵起佢抵啦

推爆佢 玩賓周呀拿

等啲人認撚住條柒頭 碌鳩咁撚細

鳩拍頭都有fans

無follow
所謂嘅受害人出左聲啦咩？

鳩恰人

比d火黎

你打咁多字都係想推post姐

依家人地都係同佢地玩下姐 佢地又無少忽肉 你咁認真做咩?

有咩留返同法官講 btw真係唔好再推啦

好明顯對住男人, 佢都扯到行哂啦.

THIS

唔推

巴不得推推

條仔條J比全香港市民睇哂，以後點算

做佢條女好慘
條仔碌野咁細

算啦

唔好推啦 好慘架

推，一日未仆街一日都要推

推到坐監

基佬

唔好再推啦，好慘啊

做佢老豆老母真係慘
睇住自己嗰仔俾人攞條撚打
家門不幸

唔好推喇

Jj中學同學

St

st jo?

有個變態脫光底褲 碌鳩打我面

唔好再推 再推把Hku 學生 無哂前途架啦 為左佢地真係咪再推

抵撚死 玩到咁撚串呀啦

大家唔好再推啦

William zhan同學

佢地係柒在拍埋片仲要流出姐

我諗99%男仔都同friend玩過除褲、揸j、彈lin頭 Happy Corner周圍都唔少啦，只係係冇佢地露埋J又拍片咁撚核突姐

不過當主角係大學生，成件事就會煲到好大，又大學教育失敗乜乜，而家啲後生垃圾物物，其實關乜撚野事

不過人係鍾意做正義撚睇住人仆街架啦，冇讀過U嘅屌，入唔到HKU嘅屌，入到HKU冇住Hall嘅又屌，齊齊屌唔好執輸

無知一問 邊度有片睇

推
香港大學生 好多on9仔
唔少呢d新聞

丁fing fing

講得好中
不過上面大把正義撚係會話拎條J=欺凌
好撚大件事咁
如果呢班只係一般20歲既後生仔 我諗根本都冇人理

留名方便推post

仲推？！想班Kong U仔無哂前途咩

St jo 成班正仆街 一世溝唔到女 全校屌屎忽
利申：

真係唔好再推

好撚gay

LM

算唔算欺凌就要問當事人感受啦

香港人心態係咁
最鐘意就係企係道德高地食住花生睇人仆街

自己gay唔好話99%玩過j好唔好

我冇玩過喎
你地班人道德淪亡

成班死gay佬

咁如果有人想住hall係唔係一定要玩j?
咁on9嘅文化都唔係問題？

好多人曲線推post

邊個話玩j係文化

Hall膠話

算啦 後生仔一時衝動姐 唔好推喇

係「傳統」！

咁佢地on9姐

中三生遭同學掟椅除鞋欺凌

後生仔即刻學到嘢

係唔係重案接手調查

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

抵啦 起佢老母

咪撚推啦！ 啊屌 仲推？？

有冇片？短？

磨牙

推到佢地仆街

邊個推啊

圍內fd理撚得你點玩啦
屌埋屎眼又好 群p又好 我地又唔知
而家係笑鳩你班傻閪兩樣野 一係玩呢d仲拍片 戇鳩 二係拍完仲會揚到出黎 戇鳩之中既戇鳩
讀撚左咁多年書 入埋HKU 唔係連呢d野都咁冇分寸呀

有冇多啲同黨嘅圖

無錯，拍片比人放左上網就預比人恥笑，之前都有對gay佬係poly玩屎眼比人放左上網，衰on9無計

其實有冇人可以肯定鄭棨文係用JJ拍頭既人？
係既話我就幫手寫文廣傳

thisav search HKU-001

自己quit u件事會唔會就咁完 不過重案組妹似follow緊冇咁易

pull

推佢老母

推 最鐘意睇大學生仆街 出黎就少一個競爭

唔好推啦佢好慘

快啲報警

揾班強國學生份手調查先

成個毒撚咁

切J擺和頭酒啦

推

條友未切包皮 得我留意到

同黨dental year 4叫william 連個fb acc都del埋

全身麻醉完個病人, 搵條鳩拍個病人頭
真係唔難想象

冇用架喎

短撚仔自己比左負皮

一得閒就推

推 死gay佬冇女玩要玩j 抵你一世冇女幫你含

唔好推啦 一陣又推上報點算

Agger 譴責班友欺凌 而家係到起底批鬥想人死 有人講野唔合心意又起底起勢咁鬧 咁樣已經係另一種欺凌

講明先 我討厭hall culture 純屬覺得反應過左火

Agger
比人玩到肌肉溶解同塞魚骨果種係快感黎
未住個hell既正義撚識閪咩？小小野就話欺凌

係囉, 班正義撚網上吹水就叻
滴蠟落下體呢啲係男人都玩過

利申: 3歲開始俾人用火機燒條鳩, 4歲同fd一齊用砂紙磨, 真係好閒

線人提供: 加害人原來成身生濕疹

有無多D William相？
牙醫

呢條友未查到關事

連登仔/正義撚係會理性咁諗就唔會當正自己法官咁啦
咪等班小學雞繼續係到扮偉大去"救" D "受害者"

佢地隻明眼一睇就知欺凌 點講都講唔通

所以最直接係報警/通知校方/查詢當事人
依家透明度唔夠高先會咁多猜測

支持查清查楚

預言 icon

咪係，條仔一定係自願比人用條jj拍下拍下
真係諗起都扯

笑還笑,唔好笑人身體野

利伸:有濕疹

Agger

連登仔：你唔好叫哲學撚，叫道德撚

Not insulting statement

成班連登巴絲之前仲話要捍衛本土
呢d 咪就係本土野囉

到第日比晒支那生, 海外生入晒d 宿位
佢地只係過客, 得鳩閒睬你, 仲會同你玩呢d 野 保留莊文化傳統
讀撚完就走, 睬你有味啦

分分鐘攪大件事就係d 支那生

HKU Hall 咁多年又唔見有人揭晒出黎, 每個Hall 都有自己文化, 玩法

道德撚, 左膠 上身

成班on9 比人利用

收皮啦 off top撚
唔見你仙走班大陸人增加本地宿位
痴撚線言論

駁唔到

冇睇過鳩打人圖
有冇重溫

推撚到條扑街前途盡毀先

Thisav search HKU-001

哈哈，邊撚個話咩正義，就係想玩9個D扑街，咁撚好玩，唔玩浪費

拎呢套電影出黎係有d offtopic

不過點解要用成人既標準去審判人
佢地自然有自己既法則
玩J 係有d 過份, 但後生仔, 活在當下
亦都係青春既表現, 青春就係要無悔
就係要做埋d on9 野, 咁先係人生
千祈唔好令自己後悔

一世既友情就係咁
就係大家曾經做過d 開心on9 野

將來係無人會同你再咁玩

唔好拎出面殘酷既社會去睇大學既生活

大學係有佢一套標準
就算乜野大賊當坐監時, 只要考到佢地都有權去讀大學
大學幾時唔收罪犯
葉繼歡有權係入面讀個博士返黎架喎
睇下佢肯讀, 又讀到上去咋嘛

岩喎 你地咁撚勇武 又唔見你地玩走班大陸仔？d柒野揚左 係要比人笑架喇 你第一日上網咩 柒撚懵懵

大學絕對有權唔收

人地好慘 唔好推啦

唔好再推啦屌

唔推唔是人

係咪幾條友顏射條女個個仆街？

唔好推啦 宜家睇住人地畢唔到業好開心咩?

屌 好撚多skyers睇緊個post 用埋啲垃圾言論反駁

唔好意思
起底係香港網絡文化

大家咁推post法真係仆街

我想信呢單唔係欺凌，受害人真心想比條友用鳩fing佢個頭

請不要推！

有女唔好好珍惜係度咁玩尻條女

上路啦

開始有人黎消毒

大家唔好推啦

明明自己做錯就話因為港大先狙擊佢地，真係自撚大到呢

on9 內地生要住仲易過本地生 又唔洗chur

乜撚成日標準 大學生咪成人囉

推下先

唔推

對唔住老母呀

又用莊文化做擋箭牌
大學生？人唔笑狗都吠

垃圾

利伸：剩係知撚打後腦 唔知其他野
樓上有人話唔洗反抗又性
其實好多時內向既人係唔敢反抗 唔識反抗 比人欺凌個陣只好默默希望欺凌快d完成同結束
好多人比人欺凌個陣 會驚 唔敢反抗 唔好講到個個都好識say no 當然 身為一個大人 普遍既人都認為你係要識得say no但當置身其境 就唔係咁易既葉師傅
就咁睇 點睇都係一個欺凌行為
咁當然喇 受害人話係玩 咁都冇辦法
但係 好多比人欺凌既為左埋堆 或者係唔想因為外界關注而受到更嚴重既欺凌

咁就想息事寧人

依家連累到港大名聲受損
竟然係打算咁嘅懲罰就夠
唔使坐監都要踢出校啦

Quit 9 佢地 U la quit hall 會唔會太hea

竟然得三條友quit hall
好過無做野嘅

終於有人講

就算冇欺凌都唔代表佢地做得啱

斯德哥爾摩情人

推到佢地quit

J都打斷佢😎

件事都未查清就一口咬定人地欺凌

成班仆街因為私怨上黎爆料，網絡欺凌就唔算欺凌

佢地大晒架嘛，冇人覆就話hall d人冇野駁佢地，有hall d人係fb到打野表達意見就起人底，亂鳩咁黎，全部唔知內情就當自己啱晒，成班正義燃

有冇咁大仇口？ 問心佢地係咪錯得咁緊要冇得原諒？

幾時踢出校？

咦，點解有人要quit hall咁陰公

呢件事有違反尊嚴同社會期望，但未必犯罪 犯唔犯係等警方法座判， 如果冇犯 都要踢出校，你地都會好受咩？

連登仔對人性、道德行為規範真係咁高要求？

寬人嚴己啊大家

大家成日屌人道德撚， 我唔求大家容忍，但懲罰左就比佢地改過

已所不欲，勿施於人
同埋如果冇人講條友又可以置於法外
寬人唔係咁

推到世界末日

死變態基佬，推爆佢

成件事好撚似極權主義社會咁

正常人企出黎反而有罪 成班痴線佬不斷洗腦/被洗腦合理化D ON9行為
然後企圖將淨底班正常人都同化埋

HALL文化

係 完全影響校譽

我道德標準好撚低 不過都接受唔到班大學生響hall玩賓周

只係對於 已經有懲處 仲要未有人證實 所謂受害人當時既心態，可能佢當係happy corner 咁玩 （由始至終冇否認成件事冇問題），所以懲處不一定要重到quit u

大家其實針對有傷風化 同埋憎恨hall culture, 但經此一役其實hall界已經有好多反思 同討論，講真hall鳩 唔係大家想像咁多，好多人既心態係中學雞玩happy corner但去到hall呢種更親密既環境（當然仲有史丹福監獄實驗個種負面環境影響），先會on99 咁下意識咁在場觀戰助威
但佢地既心態未必真係變態同好想恰鳩個d人

（當然係有幾個特別既鳩頭，而呢種鳩頭 係柒，但相信大家身邊都有唔少呢種人，呢種人都只係等緊呢個機會同環境)

老實講 我認同影響校譽，但校譽毀壞得咁快 係包括不少人不停 嚴人，不停催化。或許已超出左件事既本質

回
點解你講嘢咁似共產黨嘅？

得啦 咩都似共產黨 將成個回應拉去共產黨 我已經犯上道德 政治 邏輯死罪

張問題傳移去提出問題嘅人唔似咩？

你咁計 我都可以話你似 助威批鬥既紅衛兵，呢d理論對成件事討論有幫助 ？

正如地主有剝削 有錯，但錯不至掟石頭死 ？

如果你真係覺得單單 係 提出問題 咁輕鬆，我都冇謂講啦，我又唔係黎辯駁，只係希望大家唔好咁 嚴啫

只可以話出事嘅人完全冇諗過道歉、負責
仲叫人唔好提
咁樣更加對事情冇幫助

你都有道理
其實屌咁耐既原因好簡單 班人做錯都要死撐
錯就錯 打就定 認認真真道歉 會少好多無謂既討論
你上去FB D PAGE睇下留言就明

pish

乜懲罰左喇咩點解我唔知嘅
聽講性罪行係要坐監架喎，佢係咪已經坐緊？
係嘅話我收皮

唔係欺凌，係indecent assault，有傷風化

想負責任就道歉加quit u啦

換轉任何一間公司發生呢d事都一定炒
換轉係大學都應該一樣
樓上仲有班撚樣幫學生真係膠都唔想派
成年人唔好有野就仲當自己係學生有擋箭牌牌

推完未啊？
畀條生路人地行啦，好唔好？

推夠未呀，係咪想逼死班Kong U 仔

係

外國大學應該俾人踢左出校

啲撚頭咩事呀？用碌鳩拍個頭都係叫玩下？
呢啲遠遠超過happy corner啲level喔
玩？玩你老母臭閪啦 咁同之前嗰個乜柒營入面啲導師話激勵你實質就糟質你有咩分別呀？
不如你訓係度做比人鳩拍嗰個啦戇鳩仔

開除咗學藉未

真係唔好推

Lm

大腳一推

推到佢仆街死

假膠都唔識分 好打極有限

真係慘 其實欺凌都好小事啫 洗唔洗罰得咁重 停宿成個禮拜咁耐

屌 樓上話唔係欺凌班人比人fing到傻撚左？
睇片被fing者啲反應都知係唔情願啦
換轉你做比人攞碌鳩拍面嗰個仲要聽到「好撚爽」咁樣啦屌 仲要拍撚哂片比人捉手捉腳
睇下到時仲講唔講得出同con人同level

而家google search jj佬都係出信長，未夠紅

唔好講話欺唔欺凌，咁撚戇鳩嘅片都可以放到上網，我唔推返一頭半個月都對唔住班「主角」啦。

青春無悔

搏盡

巴打 你個名

HKU啲學生真係串過馬撚

叻人就拍片 蠢人就出鳩

咁比人fing叫咩？

正宗衣冠禽獸。無知而被操控的人不是最可怕，往往是受過所謂「教育」的敗類才最恐怖。發言三分鐘，驟聽似乎頗多論點、修飾，「五部曲」、「心魔」，但其實內容欠奉，說話毫無根據，重點就是要妖魔化反對派議員「阻頭阻勢」，結尾還要用上不知所謂的月經比喻，「如果有病就去睇醫生喇」。你鬧何君堯無腦？其實他很清楚自己在做甚麼，更甚的是有一大班人對這一套很受落。

社會上掌權的人並非無知，他們很多時候接受的「教育」比一般人還多，只是知識用不在正道，又甘於出賣靈魂而已。而作為學生的你我，要在這個崩壞的社會力挽狂瀾，其中一樣可以做的就是想辦法去阻止身邊的有為青年成為出賣靈魂的人吧？

以上是港大學生會會長 孫小姐 Fb曾經批評過議員嘅po，以下是佢就住疑似欺凌事件嘅解畫

我是港大舍堂的人，是近日不少人千般指責的舍堂群體的一份子。停不了的媒體上的片面之詞、網上論壇的猜測，以至公眾一面倒的負面評價令大家都感到很無力和沮喪，不知道舍堂可以如何走下去。我沒有確實答案，只能說要繼續堅信和展示學生有自主的能力，舍堂要去蕪存菁、擇善固執。

人總是將三秒鐘的注意力放在不太需要用腦的”juicy” 的圖畫、一、兩句爆tagline，背後的故事和真相對他（我）們來說根本不重要，合他（我）們口味／agenda的上綱上線就好了。（我也得承認#too long didnt read是個普遍習慣）
上年我也曾經體會到這些事的傳播威力，但亦因我背負著學生代表的身份，我會接受要堅負百分之二百的責任，必須要慎思謹言，避免任出錯、引人誤會的機會。但對於一班牽涉在此的同伴們，因評論或涉嫌參與其中的同學們被起底，遭受東拉西扯的、失實的人身攻擊，我很痛心。一些殘酷無情的社會風氣確實不應讓你們獨個承受，我們很難完全阻止這些批鬥，但至少我們能提醒自己不要成為這類人，不要因一時懶惰，不求真就助長一些欠真憑實據的指責。

要明白對從一開始就自行判了死罪的、有自己agenda的人而言，無論當事人怎麼誠實交待、解釋事實真相，他們始終不易被說服。所以我們當下能控制的是承認自己有所不足，若舍堂中有不尊重人格、對宿生身心造成不合理傷害的行為要停止。我們要著手檢討和改善舍堂教育。今次的輿論也揭示了舍堂界其中一個缺失：我們未能以簡單言語去論述舍堂教育、文化價值，也未能展示舍堂貢獻甚至各種日常生活面向。網絡上的人也許時間很多，但我們不能怠慢了，就少理一些有personal agenda 的批評，坦誠面對自己的長短，做實事。

我仍然相信港大的同學會有智慧和理性分析事情。作為社群一份子，我更期望我們能有一份理解的心去求真，給予機會讓去完善這個地方。希望大家能讓大學成立的調查小組有空間查明事件再作交待，亦讓一些以正義為名網絡欺凌為實的網絡公審、亂扣帽子不合符事實的批評止於智者。

＃低度運作的人慢十拍

港大學生會會長搬龍門

港大宿生連城大畢業生也敵不過

CITYU HALL >>>>>>>>>>>>>>>>> HKU HALL

收曬班hall撚皮

牙醫幾靚仔有無多D相

仲幫兜既人係咪無邏輯架

受害人係enjoy既話點解唔係自己出手狗衝拎條鳩拍自己先，洗唔洗要咁多人㩒住

我諗係得一個情況解釋到，除咗受害人要出黎講話自己鐘意比人㩒住黎虐之外，仲要埋當時人全部現晒真身話自己有 㩒住人睇人俾鳩拍頭/用鳩拍一個俾人㩒實既人既頭 呢d特殊性癖好

快d出黎以示清白 我一定信
咁到時連登d網上判官就食屎啦阻人玩d小眾喜好

推夠未

未

推到受害者追住條撚含解釋其實佢都好enjoy唔算係欺凌

南亞仔頂撚死你

好撚慘

don't push

超仙 is online